有無人睇<<GAMERS>>作者前作，<<學生會之一存>>

GAMERS人際關系搞得幾騎呢

新一集出前急不及待去立下作者前動畫化作品<<學生會之一存>>/<<碧陽學園學生會議事錄>>

但畫風

同埋後宮真係睇到有D悶
准備入坑前都係想問下各位大大值唔值得追看先

畫風算係咁
套野好笑到仆街
一期op神曲

早排有手足吹奏過

不過講neta真係驚佢而家時代(7年後)會唔會仲係梗

key君

尤其動畫第一季 neta得幾到位 2季回晒塘
小説最尾又有d誇張左d

個時睇真係好撚開心 笑到仆街

點解topic show唔到gamers果幾隻字

係喎

當年至愛呢套野
仲係某年動物節拎左作者簽名

你指gamer定學生會？

講當年當然係學生會

gamer 小說2015架嘛

我動畫黨 好少睇原著

睇左2集
唔係話好帶動我情感
淨係成班人好多對白

好悶, 笑位唔岩我

呢套要睇小說,去到中期外傳仲正過正傳

Gamers!畫風差好多啦話

gamers!畫風好
以前畫風過份大既眼睛+兩眼距離超大好恐怖

同期質素已經係好好，用舊嚟同新比較，新當然好好多

一存好睇過gamers
利申齊全套小說

諗返真係覺得以前接受到當時既畫風真係好奇妙

係咪架。。
我睇左2集
好多對白
有小小感動位
即係男主點解會咁捨身服務班女

其實同gamers第2男主愛上女友既原委幾相似

全套+1
當年好想佢繼續寫落去
睇住成班學生會搞下笑咁又一集

一存當年評價受歡迎程度都應該高於現時點既gamers
真係時代轉變，的而且確已經同近年既野有些少風格變異
只能說套野高質程度係體驗得到係同作者